有無巴打想扑野with TL?

扑濕party people

過咗氣啦

我想扑嘢with LZ

我想犬決佢

佢班打手係咪冇錢收所以唔見哂